地鐵車廂文宣：政權默許 警黑合作 港鐵幫兇 圍毆市民

唔知係咪尋日單野太夜
fb ig雖然好多人講
但今朝身邊人又唔覺好多講
藍絲同事唔知係理虧
定真係淨睇cctvb唔知發生咩事都冇討論過

總之 我地要宣傳到佢地冇得扮唔知

係港鐵見到播緊cable news d人有望下
但跟住有廣播變左有畫冇聲
得返下面識郁個d文字新聞(唔撚識形容希望巴絲get到)

我地可唔可以將呢d新聞短句係車廂朗讀出黎做文宣
就算冇新聞播緊都可以自己作幾句短而精既句子 扮到報新聞咁
有ipad可以播埋片

Eg. PPRB總警司謝振中表示唔能夠完全認同警察同黑社會有勾結，即部分認同警黑有勾結。

講完再叫下口號：

政權默許 警黑合作

港鐵幫兇 圍毆市民

淨整停港鐵 唔知我地因咩事不合作都冇用
唔係個個巴絲都有勇氣整停港鐵怕事可以做呢d

記住 宣傳重點唔係黑社亂打人 係警黑合作

文筆唔好 拋磚引玉 集思廣益 歡迎提供好既新聞短句同口號

利申：好撚嬲好想做d野既和理非

向Law Society投訴何君堯條仆街

黑警同黑社會根本蛇鼠一窩

中
問題唔單係黑社會
重點係
一方面政府黑社會黑警合作
一方面仲暴力驅散示威者

背後就係共產黨一手策劃

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

推

一、以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標，
大家要諗諗點拆

或者好似另外一啲巴絲講，
陰謀論諗，可能借無差別攻擊事件自製亂象，繼而自己修補亂象，
繼而挽回民望

二、另外大家可以 brainstorm 下：dress code 以顏色區分是否繼續可行？
如果著 smart casual 恤衫返工裝，
人人都係打工仔，人人都係 water，
到時打，打打工仔，打平民？

三、除 TVB 有免費 24 小時電視新聞頻道外，
ViuTV 同奇妙電視應該要同樣加開免費 24 小時電視新聞頻道，
本身兩台已有班底，只須加開頻道即可
甚至可考慮全港首創本地 24 小時英語新聞頻道
RTHK 31 亦要加強推廣自身頻道

同溫層講，大家都識得睇其他新聞，
但須知道好多酒樓、食肆冇嘢好播，咪播 TVB 新聞，
上年紀一輩只識打開對眼就睇

四、同樣唔可以忽視就係境外酒店電視落地，
大家打開酒店電視，睇香港嘅頻道，只會搵到 TVB，得 TVB 落到地，
呢方面要大家諗諗（外地人士第一觀感）